Christan Bale 不會再為拍戲增肥或減肥

克里斯汀貝爾如今宣稱，自己再也不會為戲而激烈增肥或減重了。這位英國男星曾多次在銀幕上大變身，近來更在政治喜劇《為副不仁》中演出前美國副總統迪克錢尼一角。

克里斯汀貝爾向媒體表示：「我不能再這麼做了，真的不行。我的死亡率已經明明白白擺在自己的面前了。」為了飾演迪克錢尼一角，克里斯汀貝爾這次特地增重了將近二十公斤之多。

克里斯汀貝爾同時也透露道，當他看完加利奧文在《最黑暗的時刻》中所演出的邱吉爾之後，曾主動打電話向對方求教；但這也讓克里斯汀貝爾不禁覺得自己有點蠢，因為他發現加利奧文完全沒有增重。

「當時我已經增重二十磅了。我不禁說道：『等一下，你完全沒有增重？』我覺得自己像是個笨蛋，但我心想：『我都已經走上這條路了，就得繼續走下去。』我兒子很喜歡我的肚子，他會在上頭蹦蹦跳跳，甚至用頭頂它，然後就被彈飛到地板上了。」

儘管克里斯汀貝爾全是靠自力增重，但他同時還穿上了一套胖胖裝，更從製作經費中領了三千美金來買一台脖子訓鍊機，好把自己的脖子練得更粗，以飾演片中這個角色。

製片凱文梅西克（Kevin Messick）表示：「克里斯汀貝爾非常注重細節。他不僅學錢尼一樣去飛蠅釣魚，還請了動態教練好揣摩錢尼走路的步伐。但我們收到最怪異的一張帳單，則是價值三千美金的脖子訓練機。克里斯汀貝爾希望多鍛鍊自己的頸部肌肉，好讓他看
起來更像錢尼。」

導演亞當麥凱補充道：「他就是靠這種瘋狂的方式，讓自己的脖子整整粗了一圈。在片中某些場景裡，他雖然有穿胖胖裝；但他也需要其中一部份體重，好讓自己能夠跟這個角色感同身受，所以他就真的去增重了。但我們不希望他在錢尼的早期生涯增重太多，我們同時也堅持，他在增重過程中必須接受醫師的指示。」

在2004年的《The Machinist》裡，為了飾演一名無藥可救的失眠症患者，克里斯汀貝爾曾刻意減掉了足足六十二磅的體重。當時他每天只吃一顆蘋果，通常只喝水、偶爾才喝一些威士忌。

變型金剛

希望今次係認真

奧斯卡 直接比佢啦，唔好爭啦

希望佢可以同Amy Adams一齊拎奬

佢真係痴撚線

講真leonardo呢d都拎到
佢真係無理由無

直接比奧斯卡佢好冇 驚佢死

Bale哥唔好再減啦

史上最好batman

咁樣心臟好易頂唔順
真係隨時收檔
真係唔好搵條命較飛

Bale

寧願佢長命啲拍多啲好戲

佢本身個樣咁好，都可以為藝術而犧牲

真正係一直在玩命

佢真係有種外國劉華既感覺

唔好侮辱人 ok ?

佢真係有種外國張家輝既感覺, 呢句會唔會好D?

大家都是bale

好似加利奧文咁化妝咪得

增肥就易 點減個下先誇張

增肥都唔易啦

食到嘔

劉華拍瘦身男女 大隻佬都好似加利奧文咁靠黐膠

明明仲靚仔過Leonardo, Johnny Depp 嗰堆，但走純實力路線

胡杏兒

有毅力嘅人減肥一定易過增肥
如果本身唔係為食 增肥好撚辛苦

痴線佬完全認唔到係佢

leonardo 仲係靚仔咩

唔好再玩啦，唔係早死，我地無得睇你做戲

點喺一年bulk 30kg pure muscle
Steroid都唔掂啦

Oscar冇佢份真係痴撚線

Gary oldman都無演技？

完全認唔到
仲要玩到咁大個肚腩
真係痴線

muscle memory

邊度有寫pure muscle

最癲係佢唔係剩係變肥 係操大隻

咁20Kg pure lor

落steroid 幾出奇

明明上面兩個都係演技派

仆你個街我偶像永遠都係NO.1
無人能及

christian bale 既專業精神

好想知佢屋企人點睇
年年聖誕影全家幅老公/老豆都唔同樣

靚仔咩 你會望著佢個粒野

學gary oldman咁已經好夠
有時做完齣戲先知有gary oldman份

希望做到啦
真係好癲 咁玩法遲早出事

咪就係，人地走去屌9中共，幫陳光誠；劉華依D人做過D咩？

訓醫院仲多過踢波

Gary Oldman - Commissioner Gordon

Darkest Hour睇完trailer以為Gary Oldman 癲咗，幾十歲人走去增肥，點知原來係特技化妝

唔好盲反喇大佬

其實old man 我覺得最神係當年the professional 演癲差佬

佢仲比中國blacklist 無咩Hollywood 演員有依個成就

everyone!!

佢再拍batman啦好嘛

好鍾意佢，最鍾意prestige個角色，做乜似乜
但真係唔好再玩命

有排睇完佢呢套戲之後，扑野都學佢咁樣自high

男神
用部機練粗條頸真係好癲

佢係我最鍾意嘅演員
因為佢真係做到每個角色唔同眼神神態語氣

如果佢唔需要經常戲與戲間增磅減磅
可能可以慳返時間拍多啲戲
當然健康為重

Everyone

屌 佢真係好撚型

嘩
講真 咁玩法好易心臟衰竭

生命無take2呀

佢副body都唔知咩構造 勁到仆街

嗰一年佢拎唔到視后真係好可惜

劉華？ 哈

source?

佢真係好勁 咁好傷身

真心覺得佢正，但點解會搵個英國佬扮美國副總統

咁唔通增肥減磅又可以叫演技咩
有職業素養唔等於叫好演技

佢啲美國口音地道過美國人

睇過佢啲戲你就唔會咁講

Christian Bale: I like confusing people with my British accent

真係蝙蝠俠黎

佢真係坐言起行過班泛民

真係次次都認唔到佢
都真係唔好再咁玩命喇

Bale 份人好低調，默默耕耘，冇大明星光環

american psycho

真係食撚左橡膠果實, 變大變細都得
machinist瘦到仆街, 過一排又變返batman, 屌

the big short佢都減到好瘦

槍鬥術始袓

近排睇番batman 三部曲
佢同rachel做對手戲個陣
最尾alfred走個陣又係
it's not who I am underneath
but what I do that defines me

A hero can be anyone. Even a man doing something as simple and reassuring as putting a coat around a young boy's shoulders to let him know that the world hadn't ended.

哩套好似睇過
手槍打功夫

佢同湯告魯斯真係當今全影壇最敬業

無論dc 定 marvel 應該都超越唔到嗰三部曲

真係用生命演戲

咩戲

美色殺人狂

唔好再玩命啦

原來第五元素個個係佢

Ben affleck 演BATMAN 好過 Bale 好多喎
係套戲太七搞到佢都七埋
BEN 個BATMAN MAN 過 BALE 十倍先
又大隻, 剩係倉庫大戰 同TDKR D 垃圾打鬥比都屌打晒啦

成個職業生涯都演緊戲

諗起Prestige個角色
Sarah, secrets are my life.